DAB阿舜演技乜咁差？元秋教做戲：攬爸爸

低能都做到議員

個收音師抄末